大家點睇新iPhone pro 開售價比上一代平

iPhone 12 Pro 設有 128GB、256GB 及 512GB 3 個容量款式，售價方面，iPhone 12 Pro 分別為 $8,499、$9,299 及 $10,999

重點係今年同一個容量都係貴iPhone 12 千二蚊
上年係同一個容量pro版係貴過11起碼二千五

今年apple 個定價策略ipad air 同ipad pro
iPhone 12同iPhone pro差價都係縮小

明顯係因為佢見11個市場大
為左將12個價位提高出部mini頂住最低價個位
將個profit margin提高
同時又想d水魚見pro平左會入手
宜家買只會等se plus

又係你呢啲se撚
都出撚左部mini又午餐肉款
今次你地班se撚重有咩藉口

touch id

唔係平咗
係上一代賣貴咗先啱

唔夠平

明明當年啲人FF 新SE個樣就係同依家12 mini 個樣似到十足

我用緊8plus既
之後d機轉faceid我唔撚跟換
條女就之前會追新機年年買大機比佢
今年肺炎戴哂口罩 faceid麻煩到屌哂鬼話唔洗買
從來買機都唔係錢問顯 又唔撚係窮
你條傻鳩係度講乜鳩